【突發】撐警肥媽老公病逝

恭喜曬

最好齊齊整整

右上角做乜撚野

飲食節目咁介紹返d材料

叫左唔好食咁多魚生啦

笑咗

我屌

仆街
原來懷念爺爺mk仔行前左咁多
帶動潮流

善終KOL

報應

三百萬人

弱智嚟講都真係行得幾前

唔係話佢老公以前家暴過佢地唔會原諒佢嘅咩

懷念爺爺❤️

屌 搭緊巴士笑左出聲

右上擺晒pose微笑😊

唉, 唔知講乜好, 只諗到祝你早日同老公團聚啦

手....... 喊

佢老公夠佢抽咩? 究竟事實係邊個家暴邊個啊?

今日凌晨2點50分，肥媽在facebook貼出與老公的合照，公佈老公Rick的死訊，「我的愛人RIP。天堂見，親愛的老公安息」。《蘋果》今早致電慰問，肥媽回應：「噚日晏晝坐救傷車入醫院，半夜1點03分行咗，一直都同佢一齊送佢最後一程，太突然難以接受，係肺炎，所有屋企人都幫忙辦理後事安排好再通知大家，唔辛苦一啲都唔辛苦太快了，菩薩保佑。」肥媽又指昨晨一家人還跟Rick食早餐，對於老公突然離世感到好難接受。

佢究竟係信咩教？

家暴好似係前一個
利申唔肯定

嗰個前夫嚟 好似係賓佬。肥閪離婚之後再食洋腸，跟住依家洋腸死撚咗

呢啲post即刻冇哂啲五毛：手足
平時就成幾百個咁樣推推推

6號慘了

肥西食硬佢

手足

幾時死埋佢

Rap

早日一家團聚

職業病改唔到手勢

死得好，浪費米飯

肥媽都半個洋閪啦

佢做洋閪都做得慘撚過人 明明係葡萄牙血統 就成日比人叫做賓婆

藍屍問題
一律抵死

一家人最緊要齊齊整整

其實咩人先會選呢條弱智

ok

落地獄就差唔多，仲天堂

信黨

佢仲有黨愛佢啊, 得閒翻上大灣區食淡水魚生不知仲幾幸福

好事成雙唔好停

Fb有人話早日團聚，帶埋6號

同懷念爺爺一樣

呀！！！死老公

短命種相，笑喪啦，肥婆喊乜鳩

移民外國, 支持祖国
証明佢做人同信仰相符

肥西
6號可正式入贅

正

改嫁死黑警囉

上大灣區食淡水魚生食到死咗？

成班勁黑心積吓口德啦

忍唔住笑左聲 介紹返材料

「呢條咸魚岩岩醃好，我地就用佢嚟蒸肉餅」

熱烈恭賀㊗️

比你講左先

材料有鹹魚一條 免費㗎 食平啲

一直都以為佢係寡婦

屌同你撞左

死全家

6號

想幫肥媽奶閪就直接問佢How much啦，成個純情毒撚咁幫佢講好說話係冇用㗎啲女係唔會理你

幾時到陳百祥

阿 死老公

諗起波叔
High five👋

陸浩RAP

屌 我要落地獄

Wfc

佢就係七十年代mk

小鳳姐

見到右上幅圖就諗起

一家人齊齊整整就好

karma

醫返都嘥～～氣
死咗好過啦

咸魚

仆街笑左，我係地獄等你地

感謝武漢

最緊要一家人齊整

屌 要落地獄

屌 又要落地獄

恭喜🎉

佢老公同仔女唔係黃咩？

撐狗都死全家

最緊要一家團聚

RAP

有聲 好撚大聲

佢有唱肥媽有話兒……肥媽好黃

右上角：呢條鹹魚點賣

成功爭取咁款

同喺立法會一樣 影相當有做野

好

睇錯撐肥媽老公病逝

點會齊整
老公上天堂 老婆落地獄

有無人去佢fb洗板講話最衰係武漢肺炎

雖然過左 但係重陽節快樂喎

齊齊整整個pose

x媽：See？ E個就係報應la

撐肥媽老公病逝

點解要咁影

你俾得起錢，撐警都做得出，頂下家暴有咩問題？

隻肥閪唔一齊落去，仲留喺度污染市容做咩

呢啲時勢死咗仲好啦

係囉 黑警都唔洗死全家啦咁

報應
肥媽害死左佢老公

屌，咪撚影啦

去佢ig fb恭喜佢啦

因果報應

抵撚死下個到肥媽

唔好住
每個月大家都幫佢悼念下

肥媽：呀~~~~~~~~~

一家人呀

世界放棄咗肥媽老公

佢點上到天堂呀

但佢又會話自己係中國人

平時出街食個咸魚肉餅飯，40蚊
自己煮，可以攞老公做咸魚，去街市買舊肉，咁就搞掂啦
你話今次係咪真係食平RIP

千祈唔好入facebook群組"肥媽Easy Cook"

賀一賀佢啦

年年有今日

食平GG

佢身處邊個地方，就會話自己係邊度人

諗住樓主仆街就算
入黎頭幾樓笑到仆街地獄見

死多啲，死全家！

其實佢係閪人

早日一家團聚！

未齊人wor, 繼續努力

Pin依個

連燈仔把口毒d 定大灣區鯇魚生毒d

藍絲都係痴痴地

好明顯根本就唔信

連登仔真係好無人性

不過我中意

懷念爺爺.jpg

人性係同人講

佢唔係人嚟洗乜咁有人性

嘥氣

一家團聚

係點做到仲有心機selfie

講黑心？ 撐狗果班唔撚黑心？
收皮啦屌你老母

熱烈地彈琴..........

前夫嚟

不分化wo

做乜唔去大灣區醫病？去大灣區匿醫唔洗死喇！

啊~死蝦子餅

丈夫如三餐.食完一餐接第二餐..
下一餐試食退休老黑警.加油肥媽.

有請小鳳姐

仆街我要落地獄啦

厚德+100分

祝早日一家團聚

天堂見
你落撚硬地獄啊

今日唯一開心既新聞

俾天收

[圍爐取暖區]就算輸左都要生活 國安法立左都要生活落去

肥媽都有第二春